% !Mode:: "TeX:UTF-8"
\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\input{en_preamble.tex}
\input{xecjk_preamble.tex}

\title{}
\author{作者}
\date{\chntoday}
\begin{document}
\maketitle
\newpage
\subsection{梯度下降法}
pdb是Python自带的一个包，为Python程序提供了一种交互的源代码调试功能，主要特性包括设置断点、单步调试、进入函数调试、查看当前代码、查看栈片段、动态改变变量的值等。pdb提供了一些常用的调试命令，见下表。
\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[scale=0.5]{./figures/Figure_1.png}
\end{figure}
$\nabla f(x)$
$$\nabla f(x)$$
\begin{equation}
    \int_0^1f(x)\mathrm{d}x
\end{equation}

\begin{equation*}
\begin{aligned}
f(x)&=x^2+y^2\\
&=s^2+w^2
\end{aligned}
\end{equation*}














































\cite{tam19912d}
\bibliography{ref}
\end{document}
